［世紀難題］點解指甲唔可以喺屋企剪？

經常性喺條街到見到有剪指甲，巴士，診所，公園，地鐵

今朝又有個師奶喺我隔離剪，其實喺屋企剪指甲10分鐘都唔洗一定剪哂，點解硬係要喺街剪？
又要帶指甲剪係身，又核突

去人地屋企剪

咁點解頭髮唔可以係屋企剪

試過食飯隔離個師奶無啦啦剪指甲

你係街自己幫自己剪頭髮？

唔得，正如剪指甲一樣，我會去甲型屋搵指定甲型師剪

AGGER, 正如剪J毛一樣，我會去毛型屋搵指定毛型師剪

剪頭髮叫飛髮，剪指甲係咪叫飛甲

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

同周街痾屎痾尿無分別

入到去會俾露指手套你戴，跟住會有妹妹仔幫你剪倒刺同按手仔

得啦 好好笑呀